得罪講句, 而家前線只係做到演化, 做唔到進化

而演化需要嘅時間係好漫長。

咩係演化? 就係一個物種經過自然選擇後, 變得更適應生存環境嘅一個過程。

係呢場運動入面, 最勇敢, 同時又最戀戰嘅手足, 一定會係最高危果一班人, 最容易被捕。當呢班手足每次都好不幸地被人拉走幾個之後, 慢慢淨低嘅人就會係無咁勇無咁戀戰, 但存活能力較高嘅手足。

呢個就係自然選擇。理論上如果抗爭嘅人數有足夠多, 演化淨底嘅人就會係最有遊擊能力嘅人。

不過我地真係想付出咁大代價? 講好左不流血不被捕, 少你一個都好多, 真係唔想再見到手足們咁樣比人拉晒..

可唔可以請你地嘗試進化?

進化唔同演化, 進化係可以發生得好快, 只要你願意打得保守啲, 唔好貪刀, 唔好戀戰, 啲狗一出黎佈防就即走, 就可以留返有用之軀, 累積經驗。有足夠經驗之後就會搵到點樣有效打擊啲狗隻而不會被捕。咁我地呢邊先會愈黎愈強。

手足們, 請你地進化啦!

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

［人多時］見到畜龍唔好跑走

求下大家有哩個概念

有勇無謀 預左被淘汰

帶個腦抗爭
要保住自己先可以一路向政府施壓

我覺得你講得完全冇錯，淨係揸把遮喺度衝，根本上冇用，策略上錯晒，試吓去圍民建聯嗰d政棍，我諗政府仲有反應！

講得幾好
適者生存

從來無人要分化
但大把人提又提過
自己要戀戰 留守無意義既地方
被人捉衰on9 仲要人同情?

雖然佢地無腦
但係都係手足

屌

點樣幫佢地開發個腦呀

增加清場難度呀
我地前線手足要尊重

有勇有謀既都走曬啦

增加清場難度 > 手足比人拉入去座10年?

難度增加左幾多?
前線識避子彈?

屌
黑警過黎
咪轉場囉

轉完場再SET路障

已經搞掂啦

食腦 洗乜硬碰

不停轉場佢仲難清場啦

完全唔明前線嘅思維點諗,下下都死留喺到唔走博拉都唔知做乜,今日降完國旗塞完紅隧根本可以即閃啦

無可否認有人見到港獨字眼就好驚
由支持示威者變反對佢地
而我希望大家集中翻係五大訴求先
港獨唔係唔講得 而係應該搞咗目前嘅野先

前幾個星期開始講到口臭,係都唔聽,成40幾個前線俾人拉咗都唔識吸收經驗

我係想大家一齊進步, 比人拉左就進步唔到, 係被黑警淘汰。

如果要增加10點清場難度, 而要用10個手足交換, 是否值得?

10個手足被拉之後, 就增加左我地下次要安全地增加清場難度嘅難度, 所以要更多人犧牲先可以做到同樣效果。到最後, 我地已經無足夠嘅人可以對抗黑警..

增加清場難度呢個目標無問題, 好認同

但盡量保守啲, 唔可以安全地做到我寧願大家唔做, 你夠勇戀戰比人拉左嘅, 下次再出黎嘅手足就會更加危險。

留得青山在呀

琴晚條速龍都提左你旺角有伏
仲走返旺角等大圍捕
唔明下午明明做得好好
之後做咩要戀戰留守

Be water 打遊擊仲未做到
次次都學唔精
每次一見啲狗上gear嘅消息叫人走都無咩人聽
人地攻你又退，人地退又唔係攻，次次淨係留到有人被拉

愈睇愈燥，咁撚鍾重複歷史錯誤

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

咁落去, 演化只會繼續, 但如果我地唔進化, 演化速度又追唔上, 又唔夠戰鬥力可以戰勝入侵物種嘅話, 咁就得返一個下場, 就係絕種。

推

游擊不留守
游擊不留守
游擊不留守